百佳門口部量手掌溫度機有冇用？

我洗完手先過咁一定過到部機啦

HA GOPC 都係用手掌

唔覺有嘅